既然國家主席可以無限連任，點解特首唔可以？

我代表全香港人民意願
要求人大修改基本法第四十六條
容許香港特別行政區行政長官可無限次連任

大家說對不對？

永續林鄭

香港係行一國兩制

永續埋議會

又如何？人大有權修改基本法
而且習主席說要有光就有了光，無限連任特首又有乜問題？

民意無法抗拒

一個特首上機接國家主席都會俾人屌翻落機，你仲話個特首有咩資格無限連任！

777只係家臣
有乜資格無限連任